「全世界注意」麻煩文宣組將今晚黑警打記者既事跡推到比全世界知！！

比外國知道佢地班警收硬皮

同意
希望連登眾巴幫手推

召喚文宣組

手足幫手推

推呀!

推
今晚真係要！！！
班狗無食藥, 瘋狗症上身

Push

推

我無野講

岩啊，大家幫手推

聽日全日煲大佢！！

一定要制裁黑警呢班政治工具

大家幫手推

今晚譚文豪最撚型

香港警察！
知法犯法！

今晚根本送子彈

推緊去Reddit

麻煩巴打了

push

Funding la

對

有冇link

push有冇片

backup片

警權無限大

黑警亂打人

19450

行人路推路人跌出馬路

班狗無食藥

黑警：唔比你地走呀！比左成晚你地玩啦！

唔該曬巴打

仲有前線失晒控都要煲大佢
白衫同警察關係科同議員講緊野佢地係度推

岩

打市民就話港共打扮睇唔到
國際都吹你唔脹
話哂都係你啲家事
最多都係人權組織講多句
屌佢班警犬 學人打記者
姐係逼國際記者協會做野姐

岩啊，咁撚鍾意濫權啊嗱

back up片啊

警察破壞新聞自由 襲擊記者

［畫畫JJ] 題目：警察/警犬/黑警